[角川+DMM]艦隊Collection [46] 出Ташкент 比我未？

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

留定名先

我要中同志呀屌你老母
打撚左150個桶啦出黎未呀八婆

場場都全家桶你班死八婆

忍手唔打活動嘅日子好難頂

同志快來報國

Sorry借個位

黎我屋企未
打撚左50場都有

係同溫層到係咁貼做乜撚
出就一定會出 唔出就唔會出㗎啦

見一個封一個

我打左100場

垃圾遊戲

剩下2844桶屌

我很享受這個過程

不打了 先休息一會

樓主on9

唔夠妹妹能量妹攰

我要

咩原因驅使你仲繼續玩艦娘？

New post lm
戰果rush

已經成為咗生活既一部份
例如一點半會提自己打演習
仲準時過食飯

以前會好勤力玩
而家真係每日打演習跑遠征過日子

撈唔到中同志嬲鳩

開艦娘已經成為左肌肉記憶

返工唔打艦娘,唔通做野咩

やったぜ

時雨媽，sik for bro

歐佬

00巴保佑保我多福多壽保我快D出同志

lm

食完薯仔變薯仔

全宇宙第一可愛嘅吹雪

おめでとうございます

中定大？

中

是日成果：平戶、伊47
總算夠三隻海防艦同六隻潛艦(雖然其中一隻係まるゆ),希望日後可以打7-2同極速清2-1

まるゆ好正喎
需要大量まるゆ做阿武隈同摩耶嘅宵夜

我要出擊用

出擊都係用1314 400 401啦
今次14 drop rate 好似有7%

邊有呢啲靚嘢
睇下今次撈唔撈到

我初號機馬路油已經食左

歐洲人可恥

嘩屌E2P2 不停咁爆

珍

另外有2隻神威同1隻甘古特係我用iphone玩所以冇記錄..

打E2點解我全高速都會G上F唔入N

原來Commandant係低速嚟

我而家係A>B>E>H>I>K>L>R>T

係咪上線好過下線?

上路好似輕鬆啲

佢又唔知點解G上F
打上線算

依個好似正啲

我跟完島風網之後爆到仆街

屌,海防都出左3隻
唔撚玩 棄坑8粒鐘

撈Sara變咗斬埋e2

屌,撈足200埇

感謝紅太陽

另外估唔到A都會出

幹

E3刷機場先，又有得馬戰神喪刷熟練

福地

門神是咪玩野

轉咗你嗰個真係順啲

不反了

太強

還未有jervis johnston

6-3出門爆兩件想點

第一次打甲，想問如果落決戰支援既話，支援隊果6隻係咪不會鎖艦？

支援唔會

congratulations

恭喜晒

00巴係咪第一次見識到活動期間D痴(加)線(藤)佬(惠)點發神經?上次個小型活動都係一張圖幾隻艦,同今次大型活動係完全兩回事黎,一日推一個post毫無難度

重要今次D囡咁樣衰,如果索少少或者突然公布有咩特殊能力...

係
上個post都唔係開咗好耐

支援不鎖。

我仲未撈到Sara阿
但係已經斬9埋E2

深黃老母表示 歡迎攬炒

父母理解真好

thx

E-1P1都C敗

末日時在做什麼 有空來拯救嗎

Boss點紅t係99%爆唔到潛迫你b敗，習慣就好

仲未入場打E1

本日夜以降に令和二年月次作戦「五月作戦」結果情報を、ゲーム画面下「情報」で発表、さらに【ランカー提督】及び【キリ番提督＆コメント選抜提督群】の皆さんにお贈りするささやかな褒賞も同発表以降に順次配信予定です。梅雨明けはもうすぐです。今夏も元気に頑張ってまいりましょう！

提督の皆さん、お疲れさまです！ 現在「艦これ」では、期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】、その「前段作戦」を作戦展開中です！続いて艦隊と基地航空隊を南方ラバウル基地に展開する同「後段作戦」は、来週7/10(金)に開幕予定です。今週も元気に駆け抜けてまいりましょう！

E4戰略乙咗佢可唔可行...?

共通:松
+ 甲作戦:勲章、改修資材x8、小笠原要塞掛け軸、父島の木格子窓、12.7cm単装高角砲改二、12.7cm連装高角砲改二

+ 乙作戦:勲章、改修資材x6、小笠原要塞掛け軸、12.7cm単装高角砲改二

咁我又會拎埋支連裝改二嘅
雖然唔知有咩用就真

這484垃圾

岩岩睇掉落好似冇jevis掉落?係後半?

打E3用咗人地打王隊野,入咗L ,人地12隻艦都有得S

有冇ching係e2捕鯨 咩戰況

其實隻新鯨有咩用係咪比你放14cm打6-1?

其實無乜用
打6-1掛

斬殺A勝 (二號機
p1真係難打到 成日都miss
p2暢通無阻 入王一定殺到wo改
都係繼續e3 回頭再捕鯨

P1真的吃屎

miss miss miss miss....

尋日卡斬卡了一小時，他媽的。

可唔可以P1丙->P2乙?

no

X

本日この後、月次作戦の結果発表と同武勲勲章の配信を開始します。同投入に伴い、来週末開幕予定「後段作戦」の新艦娘実装前に戦艦「Iowa」と戦艦「Colorado」の艦娘ソート順の変更、また駆逐艦「松」改装後の「松改」火力最大改修値が上がらない不具合を正しい仕様に修正再投入を実施します。
#艦これ

iowa果段咩意思?

陸戰3寶 打E2p1 全miss係唔係正常
太耐無打 我記得之前都問過

夏季DJ係難中啲
不過可以試吓改修カミ車？

應該話之後iowa同colorado既排列次序會唔同左

我打乙,
出5場S5場wor
好在冇打甲

差好遠

而家改緊第二set+6
希望兩套夠

大+ho

偉大的黎蛇

無驚無險又一個月三群

我熱愛國安法

E2P2 大和比院長一發大破93血
維修一次貴過我打左4日既P1

差啲唔記得打EO

依然諗緊E4好唔好戰略乙

中伏501

最後戰果頭先2100cut, 咁其實有冇辦法知自己最後準確排名?

琴日仲排34x
我諗咁跌法應該點打都追唔返掛

打緊甲 陸戰3寶未中過

咁驚

Saratoga呢????

e3甲開路仲耐過攻略boss
開完路真係好似打緊1-5

??????

還未開始打活動=_=

第19場 E2P2
已用咗73桶，仆街得返8XX

編成個度改個位

E4突入開始

第一隻海防,其實同DD有咩分別?

打戰果是為了下個月的戰果更好打

專門對潛

涼月出埋3號機都唔出Sara比我

打咗30場
33.3% 勸退、30% S勝、36.7% A勝
用咗104個桶

暫時已出 大和、矢矧*2、福江*2、迅鯨*1、涼月*1

這是撈到迅鯨的代價

E3點斬都斬唔死,有無人嚟幫我睇睇

二式爆雷 東海 完

依然諗緊E4好唔好戰略乙
乙定甲好

絕版野allin

佢遲下開改修未好唔抵

6先對潛 帶海防 東海 完
禾3海防 五十鈴 山風 大鷹改二

有無二式爆雷？
無就落九五式爆雷

爆雷配裝： 三水探 三投 二式爆雷/九五式爆雷

咁我寧願唔要迅鯨
我想要Saratoga only

決定甲
打到唔爽先乙

.gun

真心？択捉個任未解咩？

你用得太多祝福了

嘩屌估唔到中左

E3解迷好煩
然後削血第一場出I13 二號機
我要伊14 / ロ500呀

對潛值夠六十就可以先制對潛

呢度咁多戰果大佬
我仲等緊10號開後段打E1

依度班大佬最鐘意就係同你講自己係萌新,唔夠資打活動喇因為得27萬9千9百油.......

利申:真萌新

你講緊自己？

E2既甲/乙難唔難打？
請問如果轉打丙or丁都一樣可以撈得曬依堆艦？

E2 P1隻DJ回避值極高
P2好似打緊2-5咁

伊13 有潛艇電探喎

E2果枝魚雷獎勵有無用先？
如果唔太大用途既話我轉丙專心撈艦好過

潛專用新玩具 當然攞埋啦

我九成時間都係鳩玩

二式爆雷依啲係點進化?
我明石工場得加星星

改修九四式爆雷去到Max
之後進化去二式

姐係升爆lv先有得進化?

係

出咗幾個三式探同爆雷都唔出一個九四爆雷比我

我咪萌新

牙微我都未出聲

成班賤狗

E4P3

E2 乙 100%入王

利申:主力隊,E3以後唔打算打乙

今次活動唔錯
去E2撈雙月先

提督の皆さん、お疲れさまです！

本日19:30にサーバ群を止めずに連合艦隊編成時の「金剛改二丙」「比叡改二丙」僚艦夜戦の演出表示修正、さらに一部艦娘の衣替え＆「伊47改」私物の夏水着mode、そして「白露改/改二」の一部母港ボイスを更新予定です！ご案内したら、再接続をお願い致します！

too fast htc

49場 3矢矧 1大和 1涼月
0 Sara

北上大停出賣

咁快有??

想要矢矧

50場停一停
啲桶倒水咁

E2撈船？

係。
49場用咗184桶

睇嚟Sara與我無緣了

係到屌多陣就會出

無桶了
我偷下彈鋼好了

E4P3

開到8點半

岩岩先知第四號海防艦原來就係叫做第四號海防艦

這就是本名

好似所有丙型同丁型海防都係用數字名命

Hotfix咗隻腳，原先兩隻左腳

一起身就8點幾炸炸林走去斬埋條八婆

好撚過份
利申黑白雙持

都好耐冇試過開左活動咁多日仲未打 仲係1-3勞役緊堆dd

U-511?
我都有

3呂 0U

我都升咗做呂,不過U-511先正

一代 一隻呂醬高速化 2-3可以偷成日 彈油

我U-511同Luigi都特登唔改

呂我為咗支魚雷
Luigi就留咗做德軍

繼續再戰 E4

到底E1甲斬殺期隻boss係咪cls綠T之下兩隻夜戰CI都可以打唔死佢

E3甲挑戰中
開點好順利，應該好快會收皮

不敢打E2鎖船點算

E4, 垃圾TTV

右邊二段解迷出咗10次都道中爆炸
rage quit聽日先再打

E3易到呢
直出直入斬撚埋
使撚破甲

開緊王點條路咋
山風每逢空襲點就自爆可以點
叫佢老豆出黎解釋吓點解嗰衰囡包咁L廢

係開路勸過一次咁大把
之後真係直出直入
E3呢關真係送，停一停戰到有後段攻略再打E4
要抖一抖資源

油:30萬->25萬；彈:24萬>20萬；鋼:27萬>25萬；鋁24萬>22萬
桶:1038>741

決定聽日開波打活動了

咁牛b!

你最牛b!
爆資唔用都係哂 清咁啲再回

爆左30萬資 儲住桶先
而家打E2真心驚鎖船

E1都未打

E4隻王要點打
流程大概係點?
睇唔明日文

P1輸送>開路P2>P2輸送>開路>P3>入斬>消甲

頭兩個foodpanda 我已經做完
入斬消甲姐係到斬之後佢要你打多條血?

唔係 係入斬之後去某幾個特定點攞s勝/空優 咁隻王實際上嘅甲就會低左/本身有嘅特效會勁左

喔～
嗰啲Z123原來係咁解

今次係入斬後去翻兩個輸送點各攞一次s+防空空優兩次+機動部隊門神A勝一次

點解海風而家個立繪中破對腳咁淫

又要我做foodpanda

咁快有秋月級
果然係紅太陽

E2我用海外艦為主
出咗Bismarck(2), Richelieu(1), Ark Royal(2), Pola(2)

暫時睇初霜 北上必出，最多北上都係用埋2號機

早安，今天是2047年7月2日。
我們都在玩大陸禁Game

大家上網抄功課記得用Tor
利申用緊

啲油真係倒水咁倒
偷返上27~28萬先再出擊，一日都係隻仆街Sara

甲甲甲乙 前段 完
乙嘅e4p3真係好舒暢
931裝一裝 一路SS到王點
陸航+開幕炸一炸 多數都得番boss 然後日戰S勝
係斬殺果場先要入夜戰
霞媽咖就完 瑞鳳嘅夜戰飛機仲未有機會見到
基地防空又幾乎全部白字

重返撈船時間
e4架海防冇乜興趣 pass
繼續番e2捕鯨+e3Luigi

咁多人E1就交瑞穗多摩

點跟

你上左幾多架931
三架夠唔夠打乙？

水母好似都係得幾隻

水母都唔多
識用一定用千歲千代田

我出咗6架
理論上夠做嘅 乙黎噶姐
可能斬殺要搏931飛中或者派王支

我得5架 SAD

一樣 我係垃圾

我地抱頭痛哭吧

淨係留咗輕空型態

我有留一套水母
輕母有3套，留嚟活動用

打完e2咪可以有6架

打完都係得5架

E4削血第2場出johnston
我當年撈得喧咁辛苦做乜

番e2捕鯨
e3真係好抵撈

計埋啦

今次駆逐林棲姬啲台詞真係令人好想喊

用你既10cm高角炮射爆佢

講緊正經嘢

E3撈潛升初春行動開始
暫時已出伊400

撈到第4號海防艦

強烈建議紅太陽撈咗U511 攞WG42先

送三式爆雷投射機,不過得一格裝備格

今晚會打完E-4丁
聽日就會開始捕鯨同撈潛艇

WG42得U511有？

咁我捕完鯨就去

U511如果可以就雙持
1隻呂 1隻U

隻鯨冇乜用你搞左U511先
E3低消+易打好多

但係限定艦喎
今次唔撈唔會好浪費咩？

重點係隻鯨真係無用

除非你拎佢去打6-1
6-1有更好隊員選擇，所以結論都係無用

加上潛水母艦又難升

E4 IS HELL

卡斬了

E4未敢開住
唔知後段要用咩艦，都係乖乖地撈下艦升下船先

伊14 Get
但係聲優引退咗...

牙連ban佢未

差伊13 U-511 Luigi 平戶

E2都未敢開

很想要

月經 到底邊個傻鳩諗交戰II型遠征出黎

我也很想要Saratoga

又伊400
又可以農晴嵐

請問有冇android巴打都係用電話入唔到?

伊401

點解e3解迷可以咁on9
衰撚到要500帶雙電探+四式先解到
我做緊d乜野

田中有講過之後會有潛水母艦有關既新系統，所以未必冇用

伊13 get
又一個潛水電探

hello my wife

老婆79歲生日快樂

大家早晨

目前嘅系統係咪純粹加潛艇戰力？

早晨

除咗帶路之外係完全冇用

同埋跑遠征囉，有個指定遠征要用潛母艦

00巴已經過左E4啦?
我卡緊門神

之後個特殊系統可能係可以半路食洋補幫潛補油

出間宮/伊良湖艦仲好啦
用油同鋁加閃度

利申FF

冇嫁,純粹FF佢係專幫潛補給版本既補給艦

潛母艦真係好微妙

尋晚過咗

P.S.
我打丁

出埋涼月
秋月級終於補齊

好快手
果然係紅太陽

丁

我仲撈緊U-511同平戶
差呢兩隻就可以E3畢業

尋晚出咗伊400兩隻、伊401、伊13、伊14、対馬

打EO先定E2先

你都等左咁耐唔差在等多幾日開後段先啦

好像也對

100分

飛機行動半徑係咪影響到佢炸邊度

是

喂係咪搞錯咗嘢呢？

又串

E3真心好好撈
不過我想要U511 同平戶阿阿阿阿

E3真係半買半送

E3真係好撚佛心
未試過撈艦撈得咁開心

曬多兩曬等加藤巴忍唔住手一齊開E3,然後後般就要即肝隻2號機出黎

加巴開2號機啦

我全部艦都係得一 唔開複制人

G持
我都係咁

E4打咩難度好 甲/丙
怕E5甲有好野拎唔到

OF COZ 甲

但我無夜戰飛機比瑞鳳
旗風 野分都無升

人生就是要打甲

慢慢打甲等友軍算
開始打第2個acc

對

打E4未斬已經打唔死隻王
斬嗰時會唔會仆直

冇咩既,差唔多嫁姐
利申:打丙,削血4出4S,斬殺卡左7場門神,A敗左3場
丙個門神都係一部白雷+紅潛鬥吸傷姐,小事小事

等佢開埋後段先繼續打

我無你咁多資源可以打咁多次

有幾多呀我E1到E4用左3萬油唔夠
幾乎補齊所有有用艦

我重要留嚟打後半同EO
除咗鋼全部得返三萬幾

得百零個水桶，呢次活動難唔難？

丙提E4未斬已姐用咗百個

點解咁多攻略E2用雲龍
係咪有咩特別

丁提表示用咗半百

無帶路無加成 唔影響後段又要揾隻廢cv
咪雲龍級
我e3都落啦

屌
一直以為雲龍級係正嘢

雲龍係為咗解一個任務
雲龍級以前改造送+13艦攻都幾勁
但係依家一航戰+14+15艦攻都送2-3隻

而且得改一 搭載得7x隻
同一二五艦+美國2隻空母比差太遠
不過天城

打完收工

E3 馬路油2隻以下持有掉落率5-6%
開後段之前餵到夕張60運

又中

E1都未打 冇練複製人 唔敢開

得閒先升佢上85 攞架九三一空緊要

少女唔鋤愛阿婆

平均1hr 1.5隻馬路油
田中好耐無試過咁好死

E3?
點解我出齊E13E14E400E401U511都唔見有馬路油

限持有數
手持0-2隻有6%
手持3隻跌到1%

一隻都冇見過

我都係長期得一隻

我之前撈唔到

說好的馬路油呢？

妖

我刷左超過100場炸
你睇返poi啦每隻都掉落率3%左右
100場起碼有20隻

如果我依家打返丙,可唔可以拎返啲獎勵？

斬殺左你轉唔到難度

斬咗就唔得
除非10號你開E5啦

poi我好多年無用了

poi個掉落統計

大家都來玩小魔女Dark Souls吧

隻野唔似咁難wor

(不過第一眼個boss血條介面真係有D似樣)

合理難度啦(隱藏關唔計）
捉到打法就好易

steam評論
DARK SOULS™: Loli™ Edition

想請問E2 T點A勝既話，有無機會撈到Sara同大和？

睇番琴日嗰record
今朝玩2.5hr又跌多3隻
依加繼續開工刷到4點先訓

我岩岩先出第1隻馬路油

反而海防出左4pair

一斬就死,木曾大人

新野

打了兩日metro
桶數300 活動0進度

我懂你

Day 1 打到而家差唔多200場以上 E2乙 M 仲未撈到 鯨 係咪應該放棄？
已經食咗300水桶，3萬油彈鋼.....

手殘拆左隻占守

手殘撚玩唔掂

出咗爆埋後段先諗返去邊到撈啦
可能有啲比鯨更值得撈先呢

可以玩Standard

LOLI DARK SOULS!

新米提督留名

請大家多多指教

琴日買左,
聽晚玩先

岩岩玩完DS1 正想搵D有趣野玩唔知點解好享受卡關既過程
利申:飛龍谷入病村搵路去打紅蜘蛛果度卡搵路棄玩左半年

P2運輸仆直

我e2甲p1M點60場S都冇 放棄鳥
係咁出空氣真係
有時仲會A A冇迅鯨
撈完後段有緣再番黎撈

都係果句,隻野冇咩用,
你aim秋月級果2隻/大和(如你想要)都好過撈果隻野
最推薦一定係E3撈馬路油/海防,幾乎9成時間無傷通關,丙都有3%掉落率(加埋每4~5場總有一隻好野),低消大概一場90油彈搞掂,絕對係田中一世人唯一一次既佛心關卡

又有新米

開打E1了
唔落大發S勝一場運得87

繼續e4

我夠索敵點解時入王時唔入王
我落決支佢就炒 係唔係玩鳩我

想問E4幾時出友軍
未嘅我繼續E3撈艦算

就黎怒轉乙

我3隻大發得86

索敵不足でP
それ以外はR

雖然我冇放電探之類都夠索敵
但時入到王時入唔到王,都幾肯定你係入左索敵中間數(夠同唔夠中間)搞到咁

終於可以U 呂 雙持

歡迎新人

屌閪E1隻王咁撚硬既
夜戰得潮CI傷到佢

唔想派決支
卡斬中

諗住掉隻大北3號機落去打

咁多複製人

E1已斬
曙夜戰二連打3XX斬左

豬v豬比人打能到哭

仲未捕唔到鯨
我決定去撈潛艇先

一早應該咁做
E2係用黎補秋月級

但係真係好想要潛母艦
個任務卡住咗

你一定係平時冇解周任
周任要打12場4圖+1次4-4,一星期打13次4-4可以出2部比你

而家無複製人真係好撚難打甲

田中:我明明已經專登改到冇可能過..點解班人都重要打甲...點先可以阻止到佢地繼續打甲....有喇就整個課金倍卡系統...

課金倍率同啲大陸濕鳩驚無撚分別

3-4 4-4 真係出唔少
大鯨多到拎嚟食對空

真心？
一隻都未見過

清東方任真係見到一大堆
大鯨真係稀罕不再

祝紅太陽早日撈到U511 伊13 伊14 伊400 伊401 Luigi
呢6隻係我日常清南西2-1 6潛專用隊
而家我有多一隊，都係要多謝紅太陽嘅加持

今朝已經出咗しおん

伊400改有晴嵐
強力水爆嚟

潛水空母係咪當普通潛艇用就得？

係，用潛母搶制空你首先要12架強風改/二水戰MAX先
搭載量咁少真係唔好搞咁多嘢，除非你活動嗰個位一定要用潛母搶制空
否則真係日常2-1炸魚好過

姐係晴嵐送俾最上伊勢玩啦

航巡我都好少拎水爆嚟用

我多數係 炮 炮 水偵 水戰
航戰 炮 炮 水偵 徹甲

我全個鎮守府得一架水戰

改修吧孩子

其實水爆都好少用到

00巴,信我地,放棄E2啦E3真係爽太多
我已經食左4隻馬路油+6pair海防,poi升到32運同過百對潛

水爆是用來1-1 刷閃用

真係好多個活動無再出過馬路油
我隻摩耶仲未完改

已經打緊

現在作戦中の「艦これ」期間限定海域、その【後段作戦】の作戦開始の先立ち、金剛型四姉妹の一隻、戦艦「霧島」の時報ボイスを今週少しだけ最新更新予定です。同ボイスは「後段作戦」開始暫く後に、さらに追加更新される予定です！ほんの少しの更新ですが…「霧島」提督の皆さん、お楽しみに！
#艦これ

田中提你夠鐘進貢

已經買左五十個位

海防已經有4隻,應該唔使再刷
個活動有咩艦係打咗先會好啲?

海防除非你好鐘意果個立繪(例如某幾個呀婆控),唔係刷海防係用黎升血,運同反潛...

海防當然愈多愈好
目前使用海防艦近代化改修可以提升的數值為Hp、對潛、運

日振同埋大東多麼的美好

另外唔知你欠乜艦,冇秋月型去E2撈,冇中同志去E1撈,冇潛去E3撈,睇你要乜,反正我就日日E3順便回埇

占守級果4隻我接受到,其他真係純粹拎去食
今日已經見到第4隻平戶,真係想唔忍比曬poi

我餵咗一大堆日振大東比夕立
真係得夕立好值得食，其實我想比埋秋月食

秋月優先度好低wor,雷裝咁低

愛嘅嘢你唔會明
利申我是秋月老公

你老婆真好用

你老婆也是

姐係唔使升嚟反潛用?

唔會練二號機囉
有時E1都可以派嚟反潛

秋月型有秋月同初月重使唔使打齊?
中同志係咩嚟?
同埋想要水機,得長官同瑞穗,兩隻都好雞

我唔玩同無咁多錢玩複製人

我無Ташкент,潛得500,401.26.58.19.8.168.47.luigi torelli

防空驅有齊最好
AV等日進啦

咁我打Ташкент定秋月型好?

最好全部
Ташкент用途好廣泛
對陸同對潛都得

中同志我老婆

秋月型最好要有齊
水母等日進復刻
中同志即係俄國驅，好用。

嗯, 10號E4冇友軍我就乙咗佢

中不點一定要有
4格萬能雜技人
當年亦都出現燈燈燈燈嘅笑話

結束

E2都未打

E1都未斬

E4等友軍先再開波

コニシ

左上00巴老婆D姐妹,左下大家都撈唔撚到既冇用野,其他三隻真係認唔到

邊個話左下大家撈唔到???

撈得到係你既問題

雖然隻嘢又真係用途不明

最上使唔使留?
有JK二人組

點解我E2空優完G點就開咗路
係咪之前打P1經E點都計

航巡得六隻 全部留

幾時後段

10號吧

姐係又要落街課金

睇難度
丙乙甲開路條件唔同

位係咪都要買嫁啦
JK2人姐要留2組tim呀,一組改輕母帶路解任用
依家入返幾手7500就送船位

E2甲難唔難

我冇開2號 得航巡

據講E2P1 DJ迴避率超絕up,但係過到P2就係天堂
P2隻wo改本身軟皮唔洗雷cut都殺到,不過會唔會比隻鬼吸火就睇面
另外隻鬼幾硬,想S撈艦要雷cut,不過本身秋月級,大和之類,甲A都會出

諗緊應該都係後段情報出左再打

我甲呀打咗g點就開咗

我打dj上兩隻一拳基本上都s到

我唔知你呀我只知E3撈馬路油海防撈得我好爽
poi 35運了

E2P2同E3都係一take過

你咁牛b點跟

牛B死了

所以該進熊/7500了

E4P3打到發爛渣

4號海防？

自膠

更正
唔係「我老婆啲細妹」,係「我老婆」

基本上我老婆嘅細妹都係我老婆

[非艦娘]

呢個好笑

許議長係蟈民黨廢老？

應該係跳樓自殺嗰個韓粉

Спасибо,第二場就出咗

呢幾日乜撚都冇

幹你娘

你沒有嗎

比你起晒出嚟邊有新野

好易出,打多兩場就中

我都唔知笑定喊好 個對潛低到

咁大食

加巴同我撈撚左2日
係計boss點純打撈依個loading既時間加起黎2日
你被幹娘也是應該的

拎左升緊58lv

去E3撈海防升爆佢
岩岩好可以100反潛

得你明我

禾等後黎情報再打
我諗應該星期六打

10號唔係應該會維護咩
你想打都打唔到
到調查兵團出初部數據,再加埋精英兵團覆核,
冇下星期你開唔到

你唔好同我講你對朝潮冇興趣

我好專一的
同型艦我只艦一隻

當我冇講過唔撚記得左白露型多到嘔

勁撚到

你見我升緊曙就知我e1都未開啦

你要搞清楚E1甲既難點係邊
正確黎講除左紅T會搞到你爆唔到對面隻潛之外,反航都冇難度
但係對面隻boss既科學射擊大法,開幕+炮擊+閉幕(你可以日戰打到佢中破我讚你好野)基本上必定一炮一隻中~大破,而且本身有一定硬度,非雷cut/倍卡好難斬殺(我冇倍卡,純雷cut都夠殺)

所以基本上E1係睇2樣野:1 絕對唔可以紅T
2:對面唔點名破cut-in
其他野基本唔難

不過撈艦果陣你要預一場最少3埇

科學射擊法示意圖

LV成日令我覺得唔夠打
反航我都打唔爆潛艇 係唔係上個反潛支援會好啲
潮cut-in打到基本上秒

用複縱陣

又係喎 完全唔記得依個陣

只要潮妹佢cut-it打王就得

唔好意思 有少少嘢想問

係唔係只要唔大破進擊就唔會沉船？
即係我隻船滿血有25 佢一炮打左50都會留低1血而唔沉？

係 唔大破進擊點都有1血

如果夠膽大破進擊,呢度所有人都會屌尻你

btw
「夜戰突入」係「夜戰突入」,唔係「進擊」

終於有可以玩先制對潛嘅駆逐艦

你唔係撈左外國驅咩
無條件先制wor

正40運了

Z1可以架咩？

唔得
講緊英/美驅

咁冇

咁婚白露村雨poi之類
白露可以唔放反潛裝都夠100對潛

到我依2日無出
雖然玩唔夠15場
差1隻 poi先50運
之後再練蜜瓜

你想佢cut in咪擺旗艦

唔會做糞提
我都係睇完啲致鬱系漫畫先入坑

用插件玩好重要
會提你大破進擊可能會沉

出了早波
要優先升嗎？

唔使 有改二升改二先
就算喺活動預測list你打丙丁都用唔著

想問下大家手提電話用咩VPN玩

飛日本玩
唔用vpn的

Nord
免費就VPN Gate

vpn gate

不停機更新喎

到時變停機

都唔知田中到時會唔會緊急維修改E3
掉落率高到咁
我已經有2版全部全E13/14/400/401果批黎

話就話係稀有潛
比你撈到34567號又有咩用
set咁高都係為潛艇新系統鋪路姐

新系統唔知十年後實裝未呢

伊13攞完個電探咪留二號機
伊14 400 401 咪攞晴嵐

我都打算淨係留二號人，之後都拆/食

打緊E-3
真係好抵屌

出完陸奥出長門

E3係前段最佛心嘅關卡，又多好嘢撈又易打。
重點係可以單潛刷陸航熟練度

依家五十鈴改二、択捉改、白露改二、浦風丁改
基本上先制對潛已經可以收佢皮

聽你哋講係啱的

雖然依家仲想去捕鯨

你望就望田中快啲開返東海比你攞
E3東海炸魚一流

噴進用哂要開發下先

E3撈船痴撚線
兩場出晒13/14

我出咗3隻伊13 2隻伊400，先出U-511
好多電探晴嵐

連住3場出晒三隻

歐撚到

E1撈船on99成日紅T
唔撚撈了

係咪boss點出？

Yes

Yes
E3真係用腳打都過

e3 係良心
在e1 吃左四日屎先出trashcan 2號機

削血第一就出咗塔斯 3號仔

入斬殺個王硬左唔少
不過削完甲再打都係一場過

咁另外想問今次E4有無好野撈？

未打唔知
等埋後段開先入E4

Boss 1: 秋月、初月
Boss 2: Johnston、第四號海防艦
Boss 3: 春日丸、De Ruyter、第四號海防艦

E1有甲要削???
定你講E3???

E3係開路勸退咗一次，之後直出直入斬王連甲都唔使削
新Boss弱到好似PSV隻運河姬一樣咁撚廢

可能我撞正反航/有人打miss左掛

感謝

我反航東海+先制就斬咗
雜魚一早比加賀同蒼龍攻擊機射死哂

巴打有2號機？
我CV用Aquila/葛城

除咗龍驤 隼鷹 飛鷹 大鷹 鳳翔 祥鳳 Saratoga Intrepid
其餘都二號 / 三號

點跟
CV我得雙鶴/Sara有2號機

蒼龍同飛龍最高峰有10號機
開農場開到有成20架江草 18架友永

出埋504二號機

Luigi 留咗 504 同 UIT

仲未開始打,有冇咩要注意

200埇唔夠打

500了

未打e2

其實冇咩
E11/P2王點都混左隻潛,建設復縱,2先制反潛,咁紅T以外都能夠爆到隻潛
P2boss好準,會先制雷擊,預一場最少3埇

E2:加巴pin左

E3:天堂,田中良心,易過1-5

E4:食左屎咁,丙斬殺門神都有白雷爺,田中正常發揮,建議等友軍

E1潮一個cut in 就KO

E3真係SS放題，幾場就撈到晒想要嘅船

真係抵屌

為咗令E3更加抵屌
想參考下前輩們嘅編隊

你打丁炸嘛?冇所謂啦
陸航你冇東海?用住+7反潛果部艦攻先,
都冇就幫你唔到
我自己輕1驅2輕空3,或者混低消空母順手升lv
其他其實冇乜所謂,你有咩低消既放入去用就岩

我咁樣一場先100油，返工忙果時，東急回油快過我打
最重要係打足成日都唔洗維修，埇由900回到千幾了

應該冇乜參考價值

島風網叫我上兩隻正航
其實係咪冇需要？

夠索敵入王？

Johnson上咗SG雷達(初期型)同大鷹上咗彩雲

廚裝大佬

E2第5場
E2係咪得涼月初月?

福江 三水探 三水爆 二式爆

蒼龍(2) 村田 友永 友永 士巴拿

初春 四水探 三水爆 二式爆

加賀(2) 村田 岩井★ 岩本★ 彩雲

五十鈴 四水探 三水爆 二式爆

山風 +15對潛水探 +20對潛 +17對潛

陸航 4東海 4陸攻

E3冇制空點解落岩本岩井

純粹chok對空CI
同埋本身升緊加賀二號，無拆到裝

你要實測下
印象中2輕空都帶到路
另外你要睇返島風網個D攻略既難度,特別係活動,好多時甲乙丙帶路條件唔同,甲要求高好撚多

KITON都係教2正規空母 我會跟大佬級去打，我都好似無見過有輕母去打E3

甲神同丙魚唔同我瑞鳳改二乙(婚)+神鷹(40lc未改)+aqula (20lv)一直打都全程ss

如果輕母唔係用大鷹/神鷹級
佢地對潛個威力太微妙，比DE DD CL 佢地2輪炸魚仲好
加上CV清雜魚好啲

現在「艦これ」では期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】、その「前段作戦」
を作戦展開中です。明日7/10(金)深夜以降にサーバ群を止めない形で、同拡張作戦たる
【後段作戦】を実装＆開放予定です！作戦参加中の提督の皆さん、よろしくお願い致し
ます！

本日夜から明日のどこかの時点で、改装白露型駆逐艦「時雨改二」にも本作戦「後段作
戦」に関連した期間限定ボイスを一部投入予定です。「後段作戦」でも、各水雷戦隊、
そして駆逐艦娘達を、どうぞよろしくお願い致します！

我尋日都三場出晒13/14/U醬

夠啦下
雖然我都有

諗住去E3撈油
但個掉落率好似同持有數有關
利申：倉有14隻油

倉得返3隻油
反而U511我因為有3隻呂，所以Droprate好似少咗好多

可唔可以將我果D 400/401/13/14換曬做馬路油我明明出2隻就食2隻,但係依家都重係繼續出第3版400/401/13/14比我,馬路油2日冇見

海防唔知做乜得返對馬,之前有成6隻係度,冇一對又升唔到血

話口未完,luigi二號機

貢勁典跟

htc

以前打音Game班FRD成日用HTC
好懷念

有明

初春型真係唔睇好

玖条爸爸畫

雷電肯改二未

E3真係好正桶都唔使用
打到まるゆ你咪食就得?

我次次都係練到一改先餵

最好改左先,20lv改,2隻一齊食,成功率高D (有機會+3)
據講手持2隻以上,掉落率會下降

咁要比邊隻食先

1)老婆
2)夜戰手博cut-in

我都停課
啱啱好對埋最後一科卷

玉子燒魔人打唔到夜戰
比poi食算

改咗先食
海防就唔使

識玩一定玩戰斧級摩耶

摩耶感覺好易爆,打今次活動佢成日食桶

識玩一定玩戰斧級摩耶，好開心的

我真係食㗎

嗱，認真你考慮清楚咗先。

DD真係優先度高，摩耶呢個係特別玩法

呃鳩我

DD就夕立優先
重巡摩耶/妙高/歐根

重巡本身少玩cut in,佢火雷加埋二連都夠做，
而且多數日戰雙炮確保輸出；
Dd日戰放雙炮都打唔到乜，夜戰雷cut就可以斬頭
大概，好似，應該係咁

運高=cut in易
一般dd大概20，高運如雪風（40）時雨（30）既發動率明顯比較高
所以多數比火雷高既（如poi)但本身運唔高既食黎做cut in手

你話學佢比摩耶食得唔得？當然得，不過本身摩耶主打係對空高，而佢既cut in其實係特大出左之後（對我黎講係出秋月之後）已經好少用到，加上摩耶要玩對空cut in+魚雷cut in(你唔好同我講唔玩對空ci又用摩耶）一定要打洞，所以佢隻摩耶睇落普通，其實要求都幾高下，我地丙魚只可跪拜，不可參考，連諗下都係罪過

雪風60 時雨50

補充數據:摩耶火雷:77+84 = 161 運基礎:14
你隨便搵隻妙高都高過佢:火雷80+88 = 168 運基礎:32
除非你又鐘意佢老婆,唔係比DD食啦

喂綾波都得
火雷同poi差唔多但運有40
兩set油就可以（婚埋就1set）

唔怪得我隻霞姨成日ci
晚晚ci面都唔比惡到死

薄雲: shibafu
CV: 森山由梨佳

迅鯨: 赤坂ゆづ
CV: 谷邊由美

松: 渡邊明夫
CV: 竹達彩奈

伊47: 星燈り
CV: 藤田咲

第四號海防艦: ほづか
CV: 藤田咲

摩耶嘅好處係可以兼顧魚雷同對空CI
兩支五酸+6/GFCS/90mm/bofors 加埋夜偵發動就到夜戰cap
對空方面Atlanta 係比較強
但係用途過於單一
除非道中空襲極多
如果唔係摩耶係比較好嘅選擇

我隻摩耶咁玩法真係因為有時啲關卡唔啱落秋月級，又要雷擊CI又要對空CI

所以先有咁嘅玩法，裝備真係好高要求，兩支魚雷最少一定+6，90mm意大利砲又要改MAX，集中機鎗又要改。

最大問題係摩耶餵運都需時

狂戰斧摩耶個人覺得係決戰兵器等級
不過改五酸同90mm唔係最難
賭油先係
利申裝齊末餵運

改五酸都係要肝下北上大井
雖然50唔難，但最煩係佢兩個改一都係得2格...

5-3

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」では期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】、その「前段作戦」を作戦展開中です。現在サーバ群を止めない形で、同拡張作戦たる【後段作戦】の投入＆各確認作業を慎重に進めています！同開放は、今晩深夜以降を予定しています。
#艦これ

hotfix time

啲飛機嬲鳩係咪可以唔理佢照出

轉牌做休息之後等一陣

薄雲竟然唔係上坂

藤田咲我老婆

係咪得我仲未開打活動

抄功課提督

我都系

唔係10號開後段???

see you tmr, mucha gringos

この後、投入作業の進捗が峠を越しましたら、AM03:30より「後段作戦」作戦海域情報をご案内開始予定です。

唔等了

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】拡張作戦
02▼駆逐艦「有明」との邂逅
拡張作戦【南方戦線 島嶼海上輸送作戦】では、ツルブ方面の揚陸地点沖において、新艦娘、初春型駆逐艦「有明」との邂逅が可能です。また…(続きます)

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】拡張作戦
03▼軽巡洋艦「Helena(ヘレナ)」との邂逅
また、同第五作戦海域では、コロンバンガラ島方面において、新艦娘、St.Louis級軽巡洋艦「Helena(ヘレナ)」との邂逅も可能です(同艦は、続く第六作戦海域で邂逅することも可能です)！

期間限定海域【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】拡張作戦
CV-8▼航空母艦「Hornet(ホーネット)」の実装！
最終作戦海域「決戦！南太平洋海戦」を見事勝利した全ての提督の元に、新艦娘、Yorktown級航空母艦三番艦、航空母艦「Hornet(ホーネット)」が合流します！
#艦これ
#期間限定海域
#後段作戦
#新艦娘

hornet

準備全丁了

笑死

有大鳳

仲未有後段

估唔到今次兩大船都係送
讚美田中

似係Zeco 畫？

Helena
依部應該正野黎

好明顯係佢畫

#官推搬運
11.7.2020後段情報集中

01-03 第五作戰海域
「南方戰線 島嶼海上輸送作戰」
地點：新不列顛島/所羅門群島
●以運輸為主軸
●先確保制海權再進行運輸(兩段？
●要十分警剔敵方航空戰力
●可撈初春型驅逐艦【有明】及聖路易斯級輕巡【Helena】

04-06 第六作戰海域
「鐵底海峽的死鬥」
地點：所羅門群島
●進攻深海方航空基地為目標
●會有南方戰艦新棲姬出沒
●送戰艦【南達科他】
●可撈新船聖路易斯級輕巡【Helena】及御藏型海防艦【屋代】
●可撈舊船照月，日進，Fletcher

07 最終作戰海域
地點：所羅門群島
●空母戰力決戰
●送空母【Hornet】
●可撈舊船秋霜，大鳳

100%係

我要撈金魚

你要撈日進呀

咦咦咦????

我嘅目標係撈晒佢

今次活動田中真係好大方
計埋送嗰啲,我已經出咗17隻新艦

屌你老味又係A屎

幾正

呢隻仲正

不了

對眼好似時雨

原來屋代打過阿共仔

話說,E1送果粒+15既反潛,算係爆雷,定係爆雷投射機?

啱啱瞓醒就俾啲咁驚嚇嘅嘢我睇
完全唔撚想撈

爆雷

Helena 塊面jm9
田中係咪冇錢了

一啖砂糖一啖屎

後段5鎖

E5 撈有明 海倫娜是但 個樣怪怪地
E6 撈照月 玩咁耐都未撈到
E7 撈大鳳 大建炒咗最多次就係佢 差佢就大建畢業
暫時預定係咁
以上都搞掂先考慮番去撈迅鯨
e7個圖又長又臭
Hornet同有明幾靚
南方戰艦新棲姬都唔錯 仲靚過佢艦娘版
重巡ネ級改 夏mode

又出金魚冇jervis?

有明對腳不得了

ho lun jeng

柒到

騷

有明要做我婆

好似強行將啲少女漫畫短命種悲情少女頭強行放上去蘿莉身

呢兩隻真柒到無眼睇

記得投票

新手回坑有咩要注意

屌你老母死開啦

躝啦

如果關底乙都鎖就食得屎

課金せよ!

關底bgm幾好聽

咁快到關底

解包咋
RTA太chur了

今次7圖9標,加巴黎巴等人表示90標都未驚過

link?

kiton打到E6P2了

我打丁怕三小

點解海防啲女女全部都咁樣樣

E5獎勵

真

又係甲多兩粒星
不過係啲奬勵睇得出好明顯今次活動係臨時東拼西湊出嚟
多稀有船撈大概係用嚟轉移視線

打咗幾場E3先發現原來我琴晚拎咗明石維修仲未換返旗艦

台灣共諜a屎同zeco畫
其實啲設定都不錯 成日都畫崩左個樣
今次個隻美國野仲高低眼

換第二個畫即刻好睇好多

B又贏

我覺得佢上色同線稿都怪怪地

zeco還好
起碼都會有啲亮眼嘅作品

A士真係好似返左千禧年初咁

所以幾時開友軍
唔想消血都食我3-4個水桶

我是咪應該試丙？

丙不如丁 多張詳報但可能打到狗咁

E6 送村田
睇嚟E7 有村田Bonus

Helena係其他艦女人遊戲又好,戰艦遊戲都好,多數都係課金親女兒級,A士搞到呢...

撈唔撚到病嬌鯨呀

E2真係on撚9,S都可以有3分1連肥料都唔撚出

7圖9鎖 ，
有冇人可以教下我打甲如何選人？
你冇返幾百人+ 復製人 點樣打乙.....

等多兩星期友軍出埋自然有攻略

攻略組加油

你已經答左
復製人

自問極不願當復製人
但事實打乙難以配分

冇複制
全甲緊

仲未有作業抄

E2P1 今日打左25場,出左14部肥料

大黃峰個設計幾好
其他game一向係求尻其畫蜜蜂就算

我都未有

9鎖真係點撚樣打 今次真係縮返入老母個閪打丙算 拎到南達科他同大黃蜂就算 好彩田中爸爸擺啲好野做獎品

甲又係天山村田+2
乙應該係無改修天山村田

乙係九七村田+2
田中逼大家打甲

你地咪又係死死地氣打甲

No la no la

村田復活

上個水先

好大件事咁

你地咩難度撈?

E1P2 個boss係咪要用複縱
單縱打唔死隻潛但係複縱又驚唔夠傷

你咩陣
2DE就算單縱唔係T不基本上都打得死
複縱最穩陣
然後都係靠入夜CI殺boss
陣型影響唔大 最重要就係日戰殺左隻潛

1CL2DD2DE1AV
唔知點解三先反都殺唔死隻潛

E2功課喺邊

但三隻艦對眼型同角度一模一樣

佢哋係將Helena個臉p上去

自中伏
隻新海防對眼真係更加唔掂

Helena我覺得普通
唔靚但都未叫柒
A士另外兩隻海防真係好撚柒

A士件事就變成台支大戰
仲有聯署

今朝望過吓見台仔都屌A士喎
不過田中理撚得你咩
就算改都係改二嗰陣畫靚唔係而家啦

會屌
但有啲話A士會比對岸屌得咁勁佢哋覺得係有啲政治原因

根本就係用Helena 作為藉口，聽講A士以前都有po 過64 野

不過佢畫嘅畫又真係幾垃圾，搞到俾人搵位入

不經不覺又就黎天光 點解我仲睇緊keynon

問心果句我覺得台仔硬撐，唔少人純粹因為a士國籍
如果唔係台灣人，應該台仔都反埋一份
要支持台灣人，我寧願買多兩隻darksouls loli edition拉我個毒撚fd入地獄，都唔會走去撐a士d海防，佢畫h漫可以直接幫曲線求j圖既連登仔真正戒j

加巴不要放棄人生

還未開始打 怎麼辦

E5 P->R 同P->T有咩分別?

要講嘅話玖條一樣反支那
依家似係有人將濕鳩政見同國籍做擋箭牌喎
畫得差俾人屌好正常, shibafu嘅intrepid,赤坂嗰幾隻海防,再嚴重啲ugume俾人屌到要道歉
知你a屎同田中走後門有關係,但唔駛做到出哂面掛

村田

A屎嗰啲真係你要埋我嗰份
御藏 第四號 屋代
Helena都叫做仲可以接受，不過都係柒

小萌新留名
活動有攻略未
跟攻略係E2鎖左滨風 朝霜 後面係咪死硬

A士呢件事可以點平息
玩到咁大

咁快用浜風同朝霜

連kcanotify個作者都退驚

A屎仲係噗浪嘴炮

點算好 急住出去撈迅鯨嘛
而家死啦死啦

見到A士啲艦，好彩當年Intrepid我無嫌佢醜樣啫

見佢同班台仔喺度圍爐自high
條垃圾係咪覺自己畫得好好

薯仔真係好

薯仔係畫風 但比例正常
A士兩隻海防個身都勁奇怪

一隻靠卡面立繪嘅Game可以將啲角色畫到咁撚樣衰都係一個成就嚟

斯巴庫=best 畫師
邊個再笑薯仔樣我立即拎啲台仔出黎鞭

根本起因就係畫得樣衰之過
你畫到konishi同shizuma咁嘅程度
班大陸仔都掛住打J邊度會理你其他嘢

艦裝有問題同政治背景都係想借D以攻擊埋營運啫
咁樣嘈一嘈都好
希望營運正視下唔好再畀屎玩家食

不過田中昭和魂係從來冇跪過

有冇計

艦女人5大訴求
1.徹查zeco a屎同田中有冇不道德交易
2.搵美國人畫美國艦
3.a屎同zeco既畫事前需要玩家審查
4.全部改成斯巴庫面
5.出動畫未
6.強襲魔女合作 島田回家

畫到咁離譜分分鐘連強國公司都唔會收貨

我諗田中最終都會唔鬼理人，希望佢改二嗰陣時可以執返少少，好似曙咁。

畫到咁離譜
其實A士係咪靠ZECO引薦走後門入到去架
搵個未畫過軍武嘢嘅畫師 又係台灣人 我第一下係咁諗
作為老牌IP
明明應該好多同人大手都想加入
但田中就從來唔搵佢地
同埋有好多有參與嘅畫師都消失左好耐

曙個畫師進步神速
兩個世界 何止好少少

如果有人集體Retweet返比c2機關同艦kancolle twitter
會唔會有成效啲?

a士啲艦真係好大爭議，真心好撚樣衰

唔知係咪啲支那人係公式twitter用殘體屌柒A士同佢嘅政見
而家啲日本仔開始支持A士

已經係去到趕客地步
kcanotify個開發者直頭因為今次活動棄埋game

畫到咁撚樣真係趕客喎
上次德魯伊我都唔撚柒撈啦畫到咁

成班芝麻人係官推度帝吧出精式洗comment係人見到都覺得煩啦

隻眼最有問題
上色都仲可以接受

今次禾刀唔撐台仔了

等大佬答小萌新
用左滨風同朝霜
後面係咪死硬

邊度有得現撈

打丙咪得

有冇功課

E5/6有倍卡？

E5P1 削血出helena
想要既病嬌鯨撈唔到,唔想要既A屎貨削血出

玩到聯署反A士

田中讀心你估假架？

有呀 被NGA D攻略伏死左

係咪終於可以棄坑解脫

朝霜唔記得,滨風好似周街有,升隻二號機啦

拜拜

邊度有
但唔固定好難撈

rap

Keynon真係狂戰士黎 佢已經連續打左30個鐘

提督の皆さん、お疲れさまです。

後段作戦で実装した「Helena」に表示不具合があり、同関連グラフィックが、標準と改で逆に表示される症状が確認されました。「Helena」運用中の提督の皆さん、A士さん、誠に申し訳ありません。本件ご報告とお詫びと共に、この後修正更新を実施致します。

尋晚11點幾出呢條，係咪而家已經更新咗。
第一次因為畫師問題而出tweet去修正，都幾好笑下。

玩命

準備攻E4, 諗緊係咪打丙慳吓資源算
嗰兩支炮真係可有可無
E5甲同乙報酬又冇明顥分別

係營運掉轉咗改同未改個立繪要改返咋
冇話要修個立繪

見到有人將秋月砲比人抄都放大嚟講

官方將改同未改個立繪調轉左擺咋

我都用左 今次真係打飛機都唔掂

萌娘同wiki都有寫,自己去睇啦
兩隻都有得撈

幾時有e2更新版攻略

加巴唔好呃自己了
你打甲係唔洗攻略的
你本身出既隊已經係攻略

去緊2-5撈
朝霜原來之前鎖左兩隻1lv
可以現肝

屌仲未撈到迅鯨
而家等攻略睇下後面要咩艦先出發E2打甲再撈

不如全丙

有冇倍卡表
日文wiki搵唔到

田中今次都幾好野 就黎辣㷫哂全部rta

Keynon入到去連boss都掂唔到

rta係指調查兵團?
田中每次都整獲更甘既野比玩家嘆嫁啦

Keynon唔洗瞓

有啲驚佢打打下暈低

其實唔係第一次
薯仔空母出嗰陣因為塊面出大問題
萬人圍屌之下修改過一次

今次冇修改

呢次我死啦死啦

參考吓好

差唔多用撚晒堆紅字

弱者(丙)才用倍卡
甲提不在意這點小事

其他都留起晒, 就係用左堆紅字, 次次話打丁, 今次真係要打丁了

E4甲輸送挑戰中，好過癮

要唔要臨時肝返啲霞呀 大發dd 二號機
後段好似乜主力艦都要用咁
前段用乜

後段又有運貨？
定打機場

Kenyon開到第四出發點
似乎最短係一戰一空襲

打完E5, 等下攻略

田中: 你要享受這個過程

E5打完紅條之後運輸條運完收工

E6E7都有機場

頭先睇佢開到點果下係度鳩笑
又瘋了一個

E5試咗次丙

然後唔夠五分鐘我已經放棄

E5丙都要搞唔掂咁大鑊？
利申：E4丙中

而家RTA 最快係邊幾個?

好彩仲未入場打鎖8定9次真係CLS

成日H/J大破

求救！
E5究竟點樣解鎖Y點？

呢班人D LINK係乜?

終於刷夠煌黑龍
係時候抄功課打E2了

今晚DMM server維修
如果陣間又貓Keynon強制休息

有部分冇公開直播(無敵提督, 青蛙)
如果要睇直播你可以上Youtube揾keynon